請大家提防分化鬼 佢地會扮同路人指指點點

［金鐘］今次真係要割

連登正式同留守前線割蓆

仲係金鐘嗰班自私到仆街

Post入面有真心手足亦有帶風向想分化既鬼 請大家發表意見之前獨立思考下佢地段野既目的係咩

我不是原圖作者

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人集會 721 85 811警黑勾結無法無天

推

致分化撚，割乜春蓆，170萬人出黎skip左唔計？

懷疑5毛分化大家，快對推勸人走嘅post，唔好比屌人嘅post上熱門

全部走, 留低狗

推到前線講呢句

又話核彈都唔割？

Push

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

總之民陣搞既就要和理非
其他勇武都無問題

唔割

規矩你定？

又話核彈都唔割？

唔好互屌

大家咪撚理出面D扮和理非去屌前線, 開PO果D都係鬼

個d post好多五毛同分化撚推

係咪你定緊規矩我地唔可以定規矩

唔覺係分化
今晚呢班前線事實係一班自私既陷家剷

所以事前要有共識 冇大台就代表從來冇一個既定規矩 自己衡量思考 大家都有腦

好多五毛分化撚

佢自己咪就係定緊規矩囉

割磨爛席/鬼/on9

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

btw謝謝藍旗手

要行得遠 必須要商討勇武同和理點樣取得平衡 可能係今晚傾又或者聽日 而家集中火力 防三毛分化撚

同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

不完美 可改善

d圖有趣

內容有理

SOSAD D圖好正

預防三毛分化撚

今日和理非係因為想下次遊行人數可以破頂
呢家警方就係玩野
唔證明俾佢地睇我地可以和理非真係唔使旨意再有咁多人出黎行
總之民陣既就和理非
其他勇武無問題

與其推啲割蓆互屌PO, 不如開始做文宣講170萬人集會

利申 核爆又好 錫春袋都好 點都唔割蓆

每次有完行動 都會有班對家分化撚 一味指責屌人 從來冇實質建議 指出錯誤地方同時提出改善方法先係我地要做既事

前線不斷成長 我地都會不斷進化

不割蓆 不分化

點解啲分化post可以上熱門頭幾位

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

唔知你手足定鬼
手足既話 我想講好多人都見人留佢就留 有一個互相保護支持既心態 而且現場有鬼帶動情緒 旁觀者清 當局者迷 我地只可以相信前線手足同比實質建議

鬼既話 收皮啦你 你老婆同人3p緊

其實現場根本只係企多陣，宜家咪散咗囉
係冷氣軍師太緊張啫
仲要話係咩勇武咩騎劫，企喺度咋喎

十連

10

停止互屌

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

push

不分化
可能有d手足語氣重左
大家都係擔心！

核爆都唔割

Yes

其實係咪每次活動當日都會有風向同互屌環節？？

係我地用時間互屌既時候 好聲好氣諗下點做好啲啦

手足 香港就黎無喇 仲互屌

臥底另作別論

有冇巴打有正話出post個D割蓆撚分化撚名單
必須一次過封鎖班垃圾

不割
但前提 講好 今日 係和理非 返屋企
今日係 和班非 話事
唔好再叫一齊走 自己走
少人 先會散

唔走係鬼

係每次就完都有 我都分唔清真心定鬼做
不過點都好 每一次新既行動仲有咁多人支持 可以知道我地圍內解決問題既能力十分高

見一個block一個

啲圖好正

PUSH

求下大家記住 下次見到直接block